有無手足成日為國家添煩添亂?

辛苦了 我的國

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

香港係提款機